<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Charlas on </title>
    <link>/tags/charlas/</link>
    <description>Recent content in Charlas on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Mar 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/charlas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Presentación de la tercera reunión, R consortium</title>
      <link>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-tercera-reunion/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-tercera-reunion/</guid>
      <description>R Consortium Bueno, como ya os comentamos ya estamos bajo el paraguas de R Consortium.
`` Dear Sir,
Welcome to the R Consortium RC RUGS 2019, the R Consortium’s R User Group Support Program. We very much appreciate your efforts to organize an R user group in your area. We have reviewed your application and awarded your group a Vector level grant. ``
Herramientas Grupo de Usuarios de R de Málaga Tenemos actualmente como herramientas para comartir planes, material, información:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Presentación de la segunda reunión</title>
      <link>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-segunda-reunion/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-segunda-reunion/</guid>
      <description>Ya están disponibles las presentaciones de la segunda reunión del grupo!
Agradecer la asistencia a todos aquellos que estuvieron presentes!! Fuimos casi 30, a pesar de ser una sesión de R desde cero, vimos el interés de mucho gente!
Las tenemos en nuestro repositorio de GitHub.
Como ya comentamos, iremos intercalando sesiones formativas con formativas+ divulgativas.
En la segunda reunión (10 de enero de 2019) Ángel Mora nos conto:
Empezando con R: Hello WoRld - I.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Disponibles las presentaciones de la primera reunión</title>
      <link>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-primera-reunion/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-primera-reunion/</guid>
      <description>Ya están disponibles las presentaciones de la primera reunión del grupo!
Tenemos que agradecer su asistencia a todos aquellos que estuvieron presentes!! Fuimos 37, no pensábamos que nuestro estreno iba a tener tanto poder de convocatoria!
Las tenemos en nuestro repositorio de GitHub:
 La primera charla, a cargo del Prof. Ángel Mora, hizo un recorrido por la organización del grupo de usuarios de R en Málaga, presentando esta web, y comentando los primeros pasos que estamos dando y los que vamos a dar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creación del Grupo de Usuarios de R de Málaga</title>
      <link>/post/creaci%C3%B3n-del-grupo-de-usuarios-de-r-de-m%C3%A1laga/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/creaci%C3%B3n-del-grupo-de-usuarios-de-r-de-m%C3%A1laga/</guid>
      <description>¡Somos el grupo malagueño de programadores en R! Queremos formar una comunidad en la que compartir conocimiento y experiencias, organizar reuniones y todo tipo de actividades para aprender entre todos a aprovechar todas las lenguajes de R. Totalmente abierto a científicos, profesores, estudiantes, informáticos, programadores, analistas de datos, y cualquier interesado en el uso y el desarrollo de R. No importa el nivel, todos son bienvenidos! Además, nos encantan los espetos =P.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>