<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Talks on </title>
    <link>/categories/talks/</link>
    <description>Recent content in Talks on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/talks/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Presentación de la segunda reunión</title>
      <link>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-segunda-reunion/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-segunda-reunion/</guid>
      <description>Ya están disponibles las presentaciones de la segunda reunión del grupo!
Agradecer la asistencia a todos aquellos que estuvieron presentes!! Fuimos casi 30, a pesar de ser una sesión de R desde cero, vimos el interés de mucho gente!
Las tenemos en nuestro repositorio de GitHub.
Como ya comentamos, iremos intercalando sesiones formativas con formativas+ divulgativas.
En la segunda reunión (10 de enero de 2019) Ángel Mora nos conto:
Empezando con R: Hello WoRld - I.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Disponibles las presentaciones de la primera reunión</title>
      <link>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-primera-reunion/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-primera-reunion/</guid>
      <description>Ya están disponibles las presentaciones de la primera reunión del grupo!
Tenemos que agradecer su asistencia a todos aquellos que estuvieron presentes!! Fuimos 37, no pensábamos que nuestro estreno iba a tener tanto poder de convocatoria!
Las tenemos en nuestro repositorio de GitHub:
 La primera charla, a cargo del Prof. Ángel Mora, hizo un recorrido por la organización del grupo de usuarios de R en Málaga, presentando esta web, y comentando los primeros pasos que estamos dando y los que vamos a dar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se Buscan Voluntarios para Hablar de R</title>
      <link>/post/se-buscan-voluntarios-para-hablar-de-r/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/se-buscan-voluntarios-para-hablar-de-r/</guid>
      <description>¡Buenas tardes!
En este link os dejamos un formulario para ver qué charlas podríamos tratar en un futuro y buscar voluntarios para futuras charlas. Recordad que esto se trata de ayudarnos a aprender entre todos y hacer comunidad, por lo que no tengáis miedo por nivel ni tema, y si creéis que puede ser interesante, ¡animaos!
Un saludo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>