<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Grupo on </title>
    <link>/categories/grupo/</link>
    <description>Recent content in Grupo on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Dec 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/grupo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Se Buscan Voluntarios para Hablar de R</title>
      <link>/post/se-buscan-voluntarios-para-hablar-de-r/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/se-buscan-voluntarios-para-hablar-de-r/</guid>
      <description>¡Buenas tardes!
En este link os dejamos un formulario para ver qué charlas podríamos tratar en un futuro y buscar voluntarios para futuras charlas. Recordad que esto se trata de ayudarnos a aprender entre todos y hacer comunidad, por lo que no tengáis miedo por nivel ni tema, y si creéis que puede ser interesante, ¡animaos!
Un saludo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primera Reunión (Diciembre 2018)</title>
      <link>/post/primera-reuni%C3%B3n-diciembre-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/primera-reuni%C3%B3n-diciembre-2018/</guid>
      <description>Ya tenemos fecha y lugar para la primera reunión del grupo de usuarios de R en Málaga.
Será el próximo jueves día 13 de diciembre, a las 19:00 horas, y celebraremos la reunión en la sala de grados B de la Escuela de Informática, en Teatinos.
La reunión constará de dos partes:
 En la primera, contaremos cómo estamos organizando el grupo y haremos planes de cara al futuro (próximas reuniones, temáticas de interés para las sucesivas charlas&amp;hellip;).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creación del Grupo de Usuarios de R de Málaga</title>
      <link>/post/creaci%C3%B3n-del-grupo-de-usuarios-de-r-de-m%C3%A1laga/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/creaci%C3%B3n-del-grupo-de-usuarios-de-r-de-m%C3%A1laga/</guid>
      <description>¡Somos el grupo malagueño de programadores en R! Queremos formar una comunidad en la que compartir conocimiento y experiencias, organizar reuniones y todo tipo de actividades para aprender entre todos a aprovechar todas las lenguajes de R. Totalmente abierto a científicos, profesores, estudiantes, informáticos, programadores, analistas de datos, y cualquier interesado en el uso y el desarrollo de R. No importa el nivel, todos son bienvenidos! Además, nos encantan los espetos =P.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>