<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Meeting on </title>
    <link>/categories/meeting/</link>
    <description>Recent content in Meeting on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/meeting/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Presentación de la segunda reunión</title>
      <link>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-segunda-reunion/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-segunda-reunion/</guid>
      <description>Ya están disponibles las presentaciones de la segunda reunión del grupo!
Agradecer la asistencia a todos aquellos que estuvieron presentes!! Fuimos casi 30, a pesar de ser una sesión de R desde cero, vimos el interés de mucho gente!
Las tenemos en nuestro repositorio de GitHub.
Como ya comentamos, iremos intercalando sesiones formativas con formativas+ divulgativas.
En la segunda reunión (10 de enero de 2019) Ángel Mora nos conto:
Empezando con R: Hello WoRld - I.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Próxima reunión: Hello woRld!!</title>
      <link>/post/proxima-reunion-hello-world/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/proxima-reunion-hello-world/</guid>
      <description>¡Hola a todos!
Os mandamos el formulario de inscripción para la siguiente charla.
Se titula Introducción a R: Hello WoRld y va a ser la primera de una serie de charlas básicas que queremos hacer como iniciación para todo aquel que esté interesado en R pero nunca lo haya usado. Estas charlas las iremos intercalando con otras temáticas o de paquetes más avanzados.
En la pasada sesión dijimos que sería el Jueves 17, pero al final va a ser el Jueves 10 de Enero, por motivos organizativos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Disponibles las presentaciones de la primera reunión</title>
      <link>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-primera-reunion/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/disponibles-las-presentaciones-de-la-primera-reunion/</guid>
      <description>Ya están disponibles las presentaciones de la primera reunión del grupo!
Tenemos que agradecer su asistencia a todos aquellos que estuvieron presentes!! Fuimos 37, no pensábamos que nuestro estreno iba a tener tanto poder de convocatoria!
Las tenemos en nuestro repositorio de GitHub:
 La primera charla, a cargo del Prof. Ángel Mora, hizo un recorrido por la organización del grupo de usuarios de R en Málaga, presentando esta web, y comentando los primeros pasos que estamos dando y los que vamos a dar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primera Reunión (Diciembre 2018)</title>
      <link>/post/primera-reuni%C3%B3n-diciembre-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/primera-reuni%C3%B3n-diciembre-2018/</guid>
      <description>Ya tenemos fecha y lugar para la primera reunión del grupo de usuarios de R en Málaga.
Será el próximo jueves día 13 de diciembre, a las 19:00 horas, y celebraremos la reunión en la sala de grados B de la Escuela de Informática, en Teatinos.
La reunión constará de dos partes:
 En la primera, contaremos cómo estamos organizando el grupo y haremos planes de cara al futuro (próximas reuniones, temáticas de interés para las sucesivas charlas&amp;hellip;).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>